依加係咪無左Porter online啦？

以前都可以online去日本porter個網買寄香港。
揾到個online store ，但買唔到野。
依加係咪無左？

日本porter執左
得番international

head porter收皮
tokyo 仲有

轉左做Ramidus

咁仲可唔可以自己係網站買送香港？
我按極都無得比錢。

Q13:海外への配送は出来ますか？
A：大変申し訳ございません、海外への配送は行っておりません。

香港有幾間鋪頭點解唔去睇下？

我去到checkout 個到佢要我註冊,所以我冇繼續試

因為香港貴丫

咁我今晚再試下先

用轉運啦